近日葛林戴華德搞到我心結諗返個ex

話說我個ex係超級哈迷，我同佢一齊嗰陣已經陪佢睇哈利波特小說。佢講分手嗰時，我啱啱睇完第五本。

分手之後佢同我講咩男人大方啲、分手亦是朋友… Hi auntie依家你飛我你梗係講得口響！但係我衰仔衰心軟就照陪佢啦。

以前我做男朋友乜都就曬佢，有咩係咪我錯我都硬食。但分咗手之後有次我醒覺我已經唔同身分，我咪堅持己見。依家佢嬲咗我block曬我，本第六部仲未睇完喺我手上。

近日葛林戴華德咁heat，又提返我依件事。我怪物1一直特登唔睇住因爲我覺得要睇完小說先睇。

問題嚟啦，我已經睇到好攰，魔法世界對我根本唔吸引(我鍾意金庸&輕小說)；而且仲有四個月實習應該冇心機睇。但依家我未睇曬就一路有個心結，剪不斷理還亂。我是咪應該夾硬都要睇晒成輯先可以砍六根…

唔中意睇咪唔好睇

今晚睇